今日係商埸window shopping

個sales sell得好落力，我朋友已經話要比錢買個套裝。

我隨口問個sales一句，你支唔支持警暴？

個sales靜左，感覺似係藍絲。佢半句野都唔敢出，笑到仆街！！！！！

「喂，我錢唔多，不過錢我就寧願比同路人賺！」

呢啲女一定覺得黑警係個好碼頭 薪高糧準
撚狗咁撚

而家買親野，去到最後都會問sales支唔支持警暴。
好撚work, 一問就知自己有冇比錢支持啲恐怖分子。